# MOTORS AUSIAS MARCH #

## Integrantes ##

###May Anne Dacuycuy Casta###
###Amier Lycka Decena Abiertas###
###Juan gabriel Ramos Lagos ###

### Hoja de seguimiento ###
[hoja de càlculo de seguimiento](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1bz5LKqQwWMjcYMRUcmzEoSEtxof7SqAwGADNAGcwUYc/edit#gid=46137991)

### Prototipo ###
[Moqup](https://app.moqups.com/a15amidecabi@iam.cat/jFXO7jeVMx/edit/page/aa9df7b72)

### labs ###
[Labs](http://labs.iam.cat/~a14juaramlag/glm9/)
